政府：集會口號針對警方感遺憾，籲市民向暴力說不 --- 政府又講廢話，和理非係時候再發起三罷!!!

【22:18】政府發言人表示，雖然集會期間大致和平，但由於參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

【15:25】民陣今午（18日）2時發起「止黑暴，制警亂」維園集會，政府於2時18分發聲明，對有團體今日以針對警方的口號舉行集會表示遺憾，指出去年香港錄得的整體罪案數字是自1974年以來最低，強調在過去兩個多月，警方一直以容忍態度處理激進和暴力示威者的違法事件，特區政府會全力支持警方嚴正執法。

政府發言人表示，香港向來是十分安全的城市，2018年錄得的整體罪案數字是54225宗，數字是自1974年以來最低。而警隊在2018年進行的服務滿意程度調查和公眾意見調查顯示，84%受訪者對警隊整體服務表現感到「非常滿意」或「頗滿意」，為2000年推行警隊服務滿意程度調查以來最高的百分比。

今日好感動，818 証明左香港人唔係金魚，而且核爆都唔會同勇武割蓆
學界已經Plan 緊九月份罷課抗議政府完全無視莫視民間的訴求，今次又點可以少左我地果份??

故此我強烈建議，八月尾/九月頭發起第二次三罷，但係今次要升級到兩日

光復香港
時代革命

推

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

推推推

強推！

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒